各位講得冇錯，連登只係一個低質性騷擾5p及極速刪post討論區

所以大家要合作
回家支持joe
佢正在力挽狂瀾
努力於設計新apps
大家冇老家account都留返個正評支持

大家齊心協力，共建老家美好將來

我預左被bam了

抄登同高登一樣低質

試著說5p
不要說抄登

係到幾好玩吖
日日有真心膠 新會員撚
社區蜘蛛俠post

反正都係低質forum
被ban都冇所謂

喂道德撚快黎啦

推

連狗恥笑緊我過唔到10正評

想連登高質唔搞性騷擾
唔好開post得個講字呃正評
要身體力行
就應該返高登令高登低質
咁連登就會多左高質會員

啱 高登歡迎你

啱 垃圾連